大家想唔想知連尼住嘅秘密？

no

連住尼

有人想知再講

係你

冇人想知先講

千祈唔好講，冇人想知

無 我想講我都想知啫😂

想想想想想想

屌你老母

［震驚！！世上十個不為人知的秘密］

至今仍然未有人知

你係邊個

咁耐無覆過post失驚無神走出嚟

講完再縮邊個話你知我個名

咁賤一定係女人

妙麗定陽氣

係我

無人講

連尼住唯一的秘密㊙️